會員黃旭熙入一入嚟

呢幾張相咩意思......

我覺得連仔要做下野了

有呢啲人渣敗壞愚樂台風氣真係好差..

希望牙熙可以俾個交代我地🙏🏻
你咁做係傷害萬千少女的心😭💔

代Lucas答 令仔無問題

果然都係Jackson高汁

咁重口味。。。

sm應該貪佢係中國人又識瀨共先捧佢

起雙飛

唔敢相信佢mk到咁

第二張

支持

脱飯了...

牙斬你轉得咁快

嘎嘎世一

琴日邊個仲係到讚佢qq？

Old news...

啲女睇落仲細過英妹

因為啲女個陣得中一中二..

第二張相係床上面影
我相信牙煕只係同啲妹妹仔係床上面温書啫

果陣陀地MK味係SM真係清流黎

為港爭光

佢呢排忙所以唔得閒上黎..